[PS4]二手遊戲買賣區 22 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

放

FFXV (英/日) $230
Fate/Extella (日) $200
刀劍神域 虛空幻界 (中) $150
IM@S Platinum Stars (日) $150
DOA Xtreme3 Fortune (日) $150

放horizon Zero Dawn 中英合版
250蚊 新淨
灣仔到馬鐵沿線都可以

放
Farpoint連鎗 $750
FF15 $220

粉嶺站

收
火影boruto $270

西鐵線

賣 fifa17 $100
火影終極風暴4$250中文
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200
Battlefield 1 $200

賣Fifa17 $100
火影終極風暴4$250
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200
Battlefield 1 中文$200

lm

放
未開 初音 Project Diva X-HD 中文 $250 (可議

限西鐵線交收
tg: Davor0915

放
FIFA 17 $100
Biohazard 7 $200
Ghost Recon $150
One piece Burning Blood $170

收
G Gen Genesis $230

中文

放
Uncharted The Nathan Drake collection 中文 $130
Until Dawn 中文 $120
Infamous Second Son 中文 $110

收
人中龍維新 $100

Tg:

收
Uncharted 4 中文 $170

古惑狼 $200

西鐵綫或旺角

放gta5 $220

放 gta 5
230

收 刀劍x加速 250

放Fifa 15 $30
Fifa 16 $50
Fifa 17 $120
Last of us remastered $150
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

收
白色情人節:恐怖學校 150元
gta5 210元

時間地點再議
tg

放古惑狼 220
觀塘線

收 djmax respect $300
西鐵線

收 GTA V 210

賣witcher 3中文版 (不是年度版) $130

賣PSVR+camera+move*2 $3300 買咗唔夠一個月有單有盒

收nier 中文版280
港鐵紅色線或南昌站交收

放one piece burning blood 200
Hitman （英） 150
Telegram : harulee
九龍區交收

放
仁王 中文版, $200
機戰V 日版有code, $300
港島線交易

wts app 69073393

放 討鬼傳(日版) $120
火影博人傳(中文版)$270

荃灣線交收

Tg:leochan96

收 Lego 哈利波特 $150
Tg: tom2017

收

人中之龍 極

Tg: sss_hh

放
FF15 DELUXE版 (日英) $200
BATTLEFIELD1 $200
三國無雙7 猛將傳 $180

馬鞍山線交收

TG : LIHKG44

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

放 unchatred collection 120
長沙灣站100
tg@chukjai

收 機戰V 中文版 $300

西鐵綫 荃灣綫 東涌綫

Tg:

放
bio 4 英文 $80
killzone shadowfall 中文 $80
戰國無雙4-II 中文 $180
戰國無雙4-II 日文 $120
戰國無雙4 empires 日文 $150
GTA 5 中文 $210
COD Infinite Warfare 中文 $110

收
Ghost Recon Wildland $150

tg: zakujai

平日葵興/馬鐵恆安站交收
六日/假日地點可議

收
人中6 - 140

TG: airsky1221

收
Sherlock Holmes - the devil's daughter $100
GTA V $220

Tg:

收NIER $280
屯門交收
tg@madebysmy

放 Persona 5 $300
西鐵線

收

人中之龍 0 中文版 $250
人中之龍 極 中文版 $160

TG:@Yukikaze1312

MTR紅藍線交收

放
driveclub三合一版唔連盒 $100
g gen中文 $280
FIFA17 $110
the last of us remastered $150
gundam versus 中文版 有code $300

收
uncharted the lost legacy 中文 $200

觀塘線交收

收
人中0 中文$240
watchdog2 中文$150
西鐵線交收

tg: ZZZZZGUN

賣
火影終極風暴4$250
數碼暴龍next order中文$230
龍珠xv2中文$200
Battlefield 1 中文$200

收
Witcher 3 GOTY $150
Uncharted Collection $100

放
The Last of Us Remastered $150

交收地點再傾

放
FIFA 14 $30
FARCRY 4 $50
UFC $50
DESTINY $50

交收地點再傾

［放］
Killzone 全新 中文 $90
（可換Mighty/其他game)

［收]
Mighty No.9 中文 $80

屯元天為佳 /順豐

tg:

收uncharted lost legacy 180

黃大仙 牛頭角交收

想問少少野, witcher 3 GOTY有冇中文版?

有

賣

GUNDAM VERSUS (日限)
無CODE
95%新
400

放
人中6 200
Watchdog 2 中 180
Tg: klsyan

收
龍珠異戰2 中文

$180 可小議

tg: : thepoorest

收gta5 $200 tg: vennt44
馬鞍山線收交

收到下年

2018年頭出新龍珠

冇game玩，拎黎消磨時間
係咪價太低，200蚊個粒巴打未覆我tg

賣
火影4博人傳
$300
觀塘地鐵站交收

收watchdog2 中文 $150
uncharted the lost legend 中文 $200

屯元天交收

收

植物大戰殭屍：花園戰爭 2 中文版$120

放人中之龍6 150
until dawn 100

綠色線為佳

推

收
白色情人節:恐怖學校 150元 中文
sleeping dog 160元 中文

時間地點再議
tg

放 horizon 250
沙田至粉嶺

另外 GvG 中文連 code 310 (可議)

收
witcher3 年度版 200元 中英合版

tg:

收人中之龍極 $200
大埔-沙田交收
tg:yoojung1112

收戰國無雙4 日文 80
巫師3 普通版 100

tg:SayakaFukuyama

放
bio7 $200
全新biohazard revelation 2 $140
Fifa 16 $30
Dark Soul 3 $180

收GTA5
$200

屯天元交收

收

人中之龍極 中文 $200

屯元天交收

放

uncharted 4 $160

九龍塘 黃大仙 荃灣站

放
Ghost Recon 中文限定版 with code $200

收
GTA V 中文 $200
The last of us 中文 $130
戰國無雙真田丸$300(可議)

綠色線，紫色線交收

放

Final Fantasy XV 中文 $180
人中6 中文 $160
Lego 侏羅紀世界 $80

西鐵線及旺角站附近

放
三國無雙7猛將傳 中文 $200

收
knack $80
戰國無雙4-2 中文 $160

Tg:

見巴哈話台服人中極 21/9做特價
唔知香港有無呢

放7成新白色手製有盒冇保180 uncharted the lost legacy中文冇code200 粉嶺交收
tg：talle0808

放horizon zero dawn + drive club bundle
$300

tg: maleconnie

放
Fifa 17 $100 有code

東鐵線至荃灣西鐵站交收

放
Fifa 17 $90
元天交收
TG:LeeHHM

收
人中0 中文$240
watchdog2 中文$150
西鐵線交收

放Fifa 16 $50
Fifa 17 $120
Last of us remastered $150
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

收overcooked 140

賣
火影終極風暴4中文$250
數碼暴龍next order中文$230
Battlefield 1 中文$200

放：
Horizon zero dawn (bundle with Drive Club)
HKD 300
(可分開買）

地點最好葵興芳地鐵站

tg:

放
Gundam versus 日版 $270
Dungeons 2 中文版 $180

收
古惑狼 $200
Dark soul 3 年度版 $250

馬鞍山至葵興

Lm

放中文版機戰V連匙扣，$350
沙田交收
Tg:ycssam

賣witcher 3中文版 (不是年度版) $130

賣PSVR+camera+move*2 $3300 買咗唔夠一個月有單有盒

收nier 中文版300
港鐵紅色線或南昌站交收

放 機戰V中文 300
港島線

收uncharted the lost legacy中文
$200

沙田圍交收
Tg:FJ6261

放2K17
$130

收GTA5
$200

屯天元交收

放fifa 17 $100
屯元天
Tg: mornjo

放horizon 250
Tg:

放

Dying Night (可連機） $100
Deadisland （可連機） $100
Farcry 4 $100

九龍灣-油塘 北角-柴灣 交收

收
人中6 - 150

TG: airsky1221

放horizon中文 $260

收gta V中文 $220

地鐵港島線交收

Tg: ksuka11

放horizon中文 $260

收
gta V中文 $220
鐵拳7 中文 $250

地鐵港島線交收

Tg: ksuka11

放
bio 4 英文 $80
killzone shadowfall 中文 $80
戰國無雙4-II 中文 $180
戰國無雙4-II 日文 $120
戰國無雙4 empires 日文 $150
COD Infinite Warfare 中文 $110

收
Ghost Recon Wildland $150

tg: zakujai

平日葵興/馬鐵恆安站交收
六日/假日地點可議

放 Uncharted Lost Legacy中文版
連多人遊玩道具包Code
$220 太子至尖咀交收

收
gta5 200
Rainbow6 150

放
Horizon 250

收
witcher3 年度版 $220 中英合版
女神異聞錄 5 $280 中文版

tg:

收FIFA 17 $50

收nier 280 中文, 觀塘線

收
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200

放
- 街霸 5 Street Fighter 5 $200
- 仁王 Nioh $200
- GTA 5 $220

全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

賣ps4 8成半新 原本9成新 因為放左係到好耐無玩 所以扣到85%新
1tb 厚版 1500有人收嘛？（連手制 fifa17)

pro?

唔係

舊版？ 有光纖頭？

已放

放

Final Fantasy XV 中文 $180
人中6 中文 $150

西鐵線及旺角站附近

巴打加tg

可連機係咩意思?
internet or intranet play?

連hdmi線 火牛 usb線1手制加手制叉電加隻fifa17

放
Uncharted collection $130

放uncharted the lost legacy 冇code

$200
彩虹交收

收
Uncharted 4 (中文）- $160
女神異聞錄 5 (中文）- $270
Horizon Zero Dawn (中文）- $240
SD Gundam G Generation genesis (中文）- $200
Rainbow 6 - $160

Tg:

放

DJMax respect $300

太子/旺角站交收

推推

收 中文
The last of us $120
Uncharted collection $120

港島交收
Tg:wmppp

今晚交收我千四

收
Gta5 200
Rainbow6 150

收
Gta5 200
Rainbow6 150。

放dark soul 3 goty
$270
最好金鐘交收

Tg

收 女神異聞錄5 310

Hold

hold

收
djmax respect 300
白色情人節150 , 有初回OST 180
FF15中文200

沙田站/大學站/大埔墟站/太和站 OR 大埔區交收

放人中 0 + 人中 6 中文，不散賣，$400
馬鞍山交收 preferred

telegram: newsunn

放
人中之龍 6 180

收
Bloodborne the old hunters edition 150
Nier: Automata 270

放
人中之龍 6 180

收
Bloodborne the old hunters edition 150
Nier: Automata 270

全部中文

有無人會收日英版Nier $260
無code

收
人中0 中文$240
watchdog2 中文$150
西鐵線荃灣線交收

放
機戰Og (中文版) 200
仁王 200
bio7 200
watch dog2 中文 150
need for speed 100

收
人中極 200

屯元天 西鐵綫優先

收方舟 生存進化中文 $350
Tg:kniferwai

放

Horizon + Drive club bundle

$300

Tg: pangps4

唉，好無奈

收機戰v 中文版 300
將軍澳線交收

放one piece burning blood 200
Telegram harulee
九龍區交收

放horizon $250
將軍澳至寶琳交收
Tg: zibra9

放rise of the tomb raider中文 $250
Overwatch $250
Fifa17 $100

有埋電話都仲咁樣 晚晚打電話叫佢比番車錢你啦

收gta5 $200
油塘至寶琳交收
Tg: gl1989

已收,謝謝

我之前都中過招啦，而家呢個post d買/賣家越嚟越無品。上次個位人兄自己錯仲串鳩我tim

放7成新白色手製有盒冇保180 粉嶺交收
tg：talle0808

差價成30蚊唔要係人知常情。。。
巴打節哀啦

又係你條柒頭
原來你d誠信只值30

放
古惑狼 200蚊
鑽石山/黃大仙交收

差30蚊就放人飛機

放horizon中文 $260

收
gta V中文 $220
鐵拳7 中文 $250
Overwatch $220

地鐵港島線交收

Tg: ksuka11

放
horizon zero dawn + drive club bundle
$300
人中極 $180
tg: maleconnie

放古惑狼 200
觀塘線

放
人中之龍 6 180
Watchdogs 1 80
Assassins Creed: Black Flag 80
火影忍者 終極風暴4 200

收
Bloodborne the old hunters edition 180
Nier: Automata 280
Uncharted: The Lost Legacy 200

全部中文版

大家好，我係P8 #185嗰位買家，上黎回應返

件事就如大家見到咁
我去到交收前大約一個鐘頭多啲，約到另外一位賣家用較平時間出讓
咁我當時諗最多都係做次仆街仔，而唔想未trade既貴deal都照食
另一位賣家同我距離又近好多
而我估約六點三尖東交收既應該都係未放工，應該唔會令賣家額外浪費時間
所以就有大家見到既對白
至於後來賣家回應我先意識到賣家有真係特登搭車出黎既可能
但嗰個時候我無論答邊面都會變成拒絕另一面
所以我選擇拒絕貴啲嗰位賣家，並向佢道歉同提出補償返車費
而佢講算啦既時候我以為我已經向賣家解釋到我既觀點同疏忽

到依家，見到大家既反應，
我會反省返自己誠信

最後，我仆街還我仆街，
不如比返少少私隱我
唔好將我約你時比你既電話號碼post出黎？[img][/img]

放古惑狼 200
放人中0 日文 190
觀塘線

ok

有邊個未年輕過，未錯過？

打咁長文證明有悔意

知錯能改真男人

希望事主比次機會

係咪真係窮到連差果10 蚊8 蚊都要做到臨時反口

我想講，我之前P5 換Nier，搵左一排未有著落跟手有巴打散買我隻P5，我應承左比佢，就算之後有巴打可以nier 換我隻P5 ，又近又岩心水，我都拒絕左佢，即使我要出黎交收兩次，搵兩個買賣家，都唔想break 自己既promise

人愈大就愈treasure 誠信呢樣野，自己衡量下值唔值啦

收

2k17 兩隻 $110 @1
fifa17 兩隻 $100 @1

戰國無雙4-II 中文 一隻 $150
初音Project 中文 一隻 $200
無雙蛇魔 2 中文 一隻 $150

交收兩隻以上可議

MTR綠色至紫色沿線交收
時間地點

放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120

所以柒頭 神秘小三角 話人知常情真係

放 火影4博人
$280觀塘交收

放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
放 witcher(不是年度版) $120
telegram:@imvvv

賣 Nier 日英版 $250

不是中文版

我極度同意，浪費既唔係車錢，係時間...

我自己呢...就算食貴deal，bid嘢俾人低價買左，自己set價柒咗都會信守誠諾。

見佢打咁大段文，正所謂聖人都有錯，件事係度告一段落...相就Del唔到喇，搭回車果陣好火用手機app upload。一日咁多人放game，好快沉架喇

收 Persona 5 中文 $280

cheungsiufung

per
收GTA 5 中文 $220
馬鞍山線交收
to vennt44

伊蘇8-丹娜的隕涕日 中文無code
換
尼爾 中文
tg: lifeisnotthateasy

只限上水粉嶺

淨係睇到幫自己嘅仆街行為搵藉口
真係唔多見到有悔意
最尾仲埋怨人哋POST佢資料

放
gta v $230
無雙7猛將傳 $180
太子至鑽石山 馬鐵

收

人中之龍 0 中文版 $260
人中之龍 極 中文版 $160

TG:@Yukikaze1312

MTR紅藍線交收

放
機戰Og (中文版) 200 [HOLD]
仁王 200
bio7 200
watch dog2 中文 150
need for speed 100

屯元天 西鐵綫優先
[/quote]

放
Uncharted The Lost Legacy $240
(連多人遊玩道具包Code同Jak and Daxter:The Precursor Legacy Code)
港島線優先
TG:

放Persona 5 中文版 $300
盡量觀塘至寶琳交收 附近可以再夾下

tg：

放Persona 5 中文版 $300
2k17 $150
盡量觀塘至寶琳交收 附近可以再夾下

tg：

收
Uncharted collection $100
Overcooked

收
Gta 5 200
Rainbow6 150

放﹕
- 機戰V 中文 $320
- 仁王 中文 $220

收
- GTA 5 $200

觀塘/紅磡交收
如地點OK價錢可少議

放 Fifa 17 $140

旺角油麻地 屯門 交收

放overwatch $230

放 gundam versus日限
350

留個聯絡方法吧。

push

真係知衰應該第一時間買晒兩隻啦，信用呀。

今日可以油麻地,MK~九龍塘都得

放戰國 basara 真田幸村傳$130 (中)

想問想收one piece burning blood 要大約幾錢

屌你老母臭閪
你條撚樣以後咪撚入嚟買野害人啦
人地唔專登喺出面開Post屌鳩你都俾晒面你

放
bio6 $120

留個聯絡方法
Tg: jisthebest

收 uncharted 4 中文 $160

旺角/西鐵

TG:LAA MA STICK

放horizon $250
Bf1 $200

荃灣線， 觀塘線

Tg: JL123456

收刀劍vs 加速250

收
nier 300
屯元天交收
tg@madebysmy

放

$200 Uncharted the lost legacy 中文版無code

上水 粉嶺 太和 大埔交收
粉嶺交收可$190

放
horizon中文 $260

收
鐵拳7 中文 $250

地鐵港島線交收

Tg: ksuka11

收
- 巫師 3 The Witcher 3 Game of the year edition $200

放
- 街霸 5 Street Fighter 5 $200
- 仁王 Nioh $200
- GTA 5

全部中文

綠線 / 觀塘站至將軍澳站優先
Tg :

放討鬼傳2有code
Jstar兩隻都係中文版
各200 兩隻一齊收可平
可以加錢換horizon

放

$230 Uncharted the lost legacy 中文版無code

荃灣線

Tg: torreskobe

放中文版機戰V連匙扣，$320
沙田交收
Tg:ycssam

收
GTA5 200
觀塘-旺角

收

Gta $200
人中0 $250
人中極 $170

全要中文版
屯門碼頭-紅磡
黃埔-太子

放Vr all in one
$2700
有單有保養

可議

放中文版機戰V連匙扣，$320
沙田交收
Tg:ycssa

放
人中極 $200
G Gen $270
全部中文，無Code

prefer將軍澳線/尖沙咀交收

放T300RS+AP2車椅+車架
$5,600
香港
8月頭購自漢科 有單
黎到先發現間房唔夠位
粉嶺自取
可即場連接電腦/ps4試機
如果係lihkg巴打會送埋隻drive club
Whatsapp53362100

放
巨人 180
ghost reacon 180
gta5 200

另收
little big planet 3 100
岩同女玩既game

tg:ps4lihk
港島線交收

放
人中6 160

收
古惑狼 200

tg: klsyan

賣
數碼暴龍next order中文$220
Battlefield 1 中文$200

收 Dark soul 3 $180

港島綫 南港線

放 infamous $120
GTA 5. $250

放 gundam versus 日文版 300 有code

tg:

收以下中文game

人中極 $200
緋夜傳奇 $220

南港島/港島線交收

收
白色情人節:恐怖學校 170元 中文
sleeping dog 160元 中文

時間地點再議
tg

唔好意思
我想問下ps4 ratchet and clank 淨code 市價幾多左右?
thanks

放3合1bundle(唔包會藉） $340
killzone未開封$100
最好九龍灣交收

收

GTA5 $200

Nier $300

觀塘-寶林

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
160
觀塘/港島線

收人中0(中文) 240$, 地平線(中文) 240$
紅色線交收

收djmax respect 300

tg: rcatwalk

借朋友a/c

放Batmam Arkham Knight $150
收Sleeping Dogs / Hitman / UFC2 各$100
全部可議
天水圍交收
mrgucciwang@gmail.com

收

Gta $200
人中0 $240
人中極 $180

全要中文版
屯門碼頭-紅磡
黃埔-太子

放
PS4 Ratchet and Clank 淨Code
$60
可面交可郵寄可過數比Code

收
古惑狼 $200
uncharted the lost legend 中文 $200

放

$220 Uncharted the lost legacy 中文版無code

荃灣線

Tg: torreskobe

收古惑狼200
西鐵綫
有意留tg

放

NBA2K15 + Destiny $60
The order 1886 $120
Bloodborne $180
Fallout 4 $200
Bioshock the collection $250
metal gear $180
Shadow of mordor 鐵盒版 $250

油尖旺交收

收 resident evil 5 $80

收

GTA 5 : $220

放

仁王﹕$200

觀塘 / 紅磡 交收

收
nier 280
Djmax respect 280
witcher3(年度版) 220
機戰v 250

放

Horizon + Drive club bundle

$300

港島線/互夾

Tg: pangps4

收
nier 280
Djmax respect 280
witcher3(年度版) 220
機戰v 250
觀塘線/東鐵線

2300

收djmax respect300

東鐵線佳
大埔/太和全區交收可

收古惑狼$210

放
Fifa17 $120
Bf1 $180
Assetto corsa $180

全要$450

地點，價錢可議

收

GTA5 $220

Nier $300

全中文版

觀塘-寶林

收
越南大戰3 $40
Bio7 $170
胖公主 $80
植物大戰殭屍2 $80

Mtr 荃灣至堅尼地城（東涌線）
價錢可議 唔熟價

收GTA V 220

藍田至九龍塘附近

收 overcooked $120

屯元天西 交收

Tg:

放
Until Dawn 中文 $120

收
The last guardian 中文 $160
Uncharted 4 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

中文？

放Ps4 pro 2月買入 延長左保養 仲有一年半
無時間玩 玩次數唔多
全套連盒 送埋直立式散熱底座
一隻game : Last of us

$2800 有意tg

收

放
nier中文 $300
屯天元交收

放
Last guardian 200

收
Uncharted lost legacy 中文 220

大埔一旺角站

[UPDATE] 目前各打J傳聞

1) LUCAS MOURA (傳肥仔話佢NOT GOOD ENOUGH)
2) DI MARIA (傳肥仔想要，但BOARD話太貴)
3) MAHREZ (傳阿狗已經穩簽，5年約，52M EURO)
4) ANDRE GOMES
5) LLORENTE
6) BARKLEY (不過肥仔好似已經對佢冇興趣)
7) MOUSSA DEMBELE (CELTIC嗰個)
8) GELSON MARTINS (有巴打表示ITK暗示)

回錯PO，唔好理我

收無夜國度2 日版 $389

Telegram : leoon123

收

人中之龍 極 中文版 $170

TG:@Yukikaze1312

MTR紅藍線交收

放

海賊無雙3亞日版 $200

荃灣線交收

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
WOFF 180
機戰V中文 300
仲有其他舊game都可以睇下
Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150
星海5 $100
機戰OG(日) $150
荃灣-葵芳/平郵

放 god eater 2 120
討鬼傳 極 120

全要220 紅線交收

放

Gundam Versus 日版連code $220

tg: bc33031

邊個肥仔

220
乜gundam而家咁唔賣得咩

放仁王$200

放 God eater 1 中文 100
收 無雙大蛇180
diabio 3 180

tg:Windandsea 地點互就，價可議

放

Nioh 仁王 ------$200

地點 MTR 彩虹

聯絡方式

放
Horizon zero dawn 中文 $240
紅, 綠線交收

放project car complete edition $120， 只玩幾次.

東鐵線 觀塘線交收

係隻驚太辣殺 唔放唔得
btw 已賣

誠收
人中之龍 0 中文版 $250

TG:
Thanks!

放Mascatz TE2+ (玩過五次以內）連街霸5

1800

放

人中 極 中文 $220

觀塘線 將軍澳線 港島綫近北角交收

收
越南大戰3 $40
Bio7 $170
胖公主 $80
植物大戰殭屍2 $80

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

收
GTA $200
Sleeping dog 2 $200

tg: @hay401

收

人中之龍 6 150

tg:

收persona 5 $250
uncharted the lost legacy $200

收
尼爾 中文版 300

tg

放
Gundam versus 中文 無code 290
人中之龍6 190

Tg: hihi_lover

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
機戰V中文 300
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150
星海5 $100
機戰OG(日) $150
荃灣-葵芳/平郵

收gta5 200
地點就你

放
機戰Og (中文版) 200
仁王 200
bio7 200
watch dog2 中文 150
need for speed 100

屯元天 西鐵綫優先

放
Bf1 $180
Horizon $240

荃灣/觀塘綫
Tg: JL123456

2500

放
尼爾 $320

收
the last of us $120

屯天元交收

放
Knack 1 中英文合版 $100
小小大星球3 中英文合版 $100
Lego Marvel Super Heroes 歐版 $100

全收$240優先，南港島線、南區、銅鑼灣交收

有意留TG

放 Fifa 17 120
2K 17 130
人中之龍6 180
Call of Duty Black Ops 3 100
BF1 180

全收600

港島優先 其他地方另議

收

GTA 5 $200

羅拉20週年 $200

中文版

放

Fifa 17 120$
Nba 2k 17 120$

有意留tg

放人中之龍6
$160

荃線：深水至油麻地
觀線：九龍塘至油麻地
東鐵：大學至紅磡

放
uncharted lost legacy 有code $220

觀塘線交收 tg: awlnka

收EA UFC2$100

放
PS4 Ratchet and Clank 中文版
淨Code
$60
可面交可郵寄可過數比Code

放
Until Dawn 中文 $120

收
女神異聞錄5 中文 $250

The last guardian 中文 $160
Uncharted 4 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

放PS4 500GB版 厚機版
有單有盒 $1800
放人中之龍0 $240
放人中之龍6 $150
海賊無雙繁中版 $250
古惑狼英文 $200

最好一set過買 全套$2400

港島沿線交收

歡迎議價！

人中0 $240大把人爭住要

賣
Ghost recon wildland $180

Tg:Mrooowl

放Vr all in one
$2700
有單有保養

可議

放
Until Dawn 中文 $100

收
女神異聞錄5 中文 $250
The last guardian 中文 $160
勇者鬥惡龍 英雄集結I 中文 $100
Uncharted 4 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

add左 放左未

放
1.勇者鬥惡龍1 日文 $60
2.JoJo 的奇妙冒險 中文 $180
3.Rise of tomb raider 中文 $250
4.Mafia 3 $90
5.尼爾 自動人形 日英版 $250
6. Lords of the fallen $100
7.無雙猛將傳 $180
郵寄
太子至鑽石山 馬鐵

放PS4 500GB版 厚機版
有單有盒 $1800
放人中之龍6 $150
海賊無雙繁中版 $250
古惑狼英文 $200

最好一set過買 全套$2400

港島沿線交收

歡迎議價！

放
Outlast Eng $180

放T300RS+AP2車椅+車架
$5,600$5500連drive club
香港
8月頭購自漢科 有單
黎到先發現間房唔夠位
粉嶺自取
可即場連接電腦/ps4試機

Whatsapp53362100

放 仁王 $200

賣
Uncharted The lost Legacy 中文 齊2張code未用

旺角/西鐵

$1 fast trade

打漏左 $220

收
gta v 200

放
nba2k17 120

tg : s110681

收

GTA 5 $200

羅拉20週年 $200

中文版

觀塘線/將軍澳線

放
仁王200

收
fifa17 80
watchdog2 140
gundam versus 繁中有code 290

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

Dark Souls 3 年度版 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收

Gta $200
人中0 $250
人中極 $180

全要中文版
屯門碼頭-紅磡
黃埔-太子

放

Bloodborne $160
Fallout 4 $160
Bioshock the collection $230
metal gear $160
Shadow of mordor 鐵盒版 $230

放女神5 中文版 $300
tg:hinson2017

收 division $60, 想收兩隻

藍線交收

tg: Igotoschoolbybenz

放 Fifa 17 $140

旺角油麻地 屯門 交收

tg:

收
越南大戰3 $50
Bio7 $180
胖公主 $80
植物大戰殭屍2 $80

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

收 Resident Evil 5 $100
有冇巴打知邊度有

收
Nier中文 270 英文 230
旺角站或東涌沿線

放
gundam versus 繁中 250
battlefield 1 150
telegram: luisgarciaaa
藍綠線

收
機戰og $200 中文
機戰V $300 中文
GTA V $220 中文

放
Bf1 150

荃灣綫/觀塘綫

Tg: JL123456

放
Knack 1 中英文合版 $80
小小大星球3 中英文合版 $80
Lego Marvel Super Heroes 歐版 $80

全收$200優先，南港島線、南區、銅鑼灣交收

有意留TG

收 FIFA 17 80$

tg : iamnotgirlgod

放 Fifa 17 120
2K 17 120
兩隻200

人中之龍6 180
Call of Duty Black Ops 3 100
BF1 180

全收600

港島優先 其他地方另議

收
Kingdom Heart 1.5+2.5(日) 250
人中之龍 極 (中文) 200
荔枝角站/觀塘線

dunctang@

放
fifa 17 $120
Bf1 $160
Assetto corsa $180

全要$420

價錢，地點可議

放NIER 300
長沙灣站 280
TG@chukjai

要
Knack 1 同 Lego Marvel Super Heroes

收uncharted the lost legacy $200
有意tg:davechoi

放 Uncharted 4 $170
屯門 / 葵芳
收 龍珠xv2 中文 $220

收 overcooked $130

屯元天西交收

放
Fifa15 30
Fifa17 120

Fifa 17 $100 今日青衣交收OK?

收

龍珠 異戰2 (中) $250

觀塘線

收battlefield 1 中文版 $150
Division 中文版 $50

Telegram : leoon123

放
Uncharted lost Legacy 有code ＄220

觀塘線 tg:awlnka

收

2k17 一隻 $110 @1
fifa17 一隻 $100 @1
戰國無雙4-II 中文 一隻 $200 @1

初音Project 中文 一隻 $200
無雙蛇魔 2 中文 一隻 $150

交收兩隻以上可議

MTR綠色至紫色沿線交收
時間地點

已tg

放PS4 500GB版 厚機版
有單有盒 $1800
放人中之龍6 $150
海賊無雙繁中版 $250

最好一set過買 全套$1800

港島沿線交收

歡迎議價！

急收 FIFA 17 $100 今晚青衣MTR交收

放PS4 500GB版 厚機版
有單有盒 $1500
放人中之龍6 $150
海賊無雙繁中版 $250

最好一set過買 全套$1600

港島沿線交收

歡迎議價！

收

人中之龍 極 中文版 $180

TG:@Yukikaze1312

MTR紅藍線交收

收
越南大戰3 $40
植物大戰殭屍2 $80

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

放
G-gen 中文版連code $300
屯元天

收
uncharted the lost legend 中文 $200

放
injuctice 2 $300
古惑狼 $250

放Vr all in one
$2700
有單有盒有保養

可議

放尼爾中文280
綠色線西鐵線
tg:nerugame

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
160
觀塘

放
人中0 日行 $80
division $80
just dance 2017 gold edition 連code $160
fifa17 $100

沙田至旺角東鐵站

放
fifa 17 $100

放
GTA V 中 有地圖
$250

屯門/荔枝角/旺角

有巴打Hold左喇，Sorry Bro

收winning post 2017
tg:fuckkahai

賣
巫師3 goty 中文 $230

明天屯元天西鐵

放

GTA V $250
Mass Effect Andromeda $250
Lego The Hobbit $100
Lego Marvel Super Heros $100
全新 戰場女武神Remaster $150

荃灣線

收

Winning post 8 2017
HKD$300

有意pm留電話

放
uncharted collection $100
港島沿線

Tg:

放fifa 17 100
tg benhck

收
uncharted the lost legacy中文 $200
羅拉廿週年中文 $200

TG mathewwww

放
ps4黑色500GB一部連gta5
$1800

放
1.勇者鬥惡龍1 日文 $60
3.Rise of tomb raider 中文 $250
4.Mafia 3 $90
6. Lords of the fallen $100
7.無雙猛將傳 $180
郵寄
太子至鑽石山 馬鐵

放 nba2k17 110
沙田至荔枝角地鐵沿線交收
tg s110681

放
Nier Automata 日英版 250

收
Uncharted Lost Legacy 中文版 210

放 Fifa 17, pm

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
160
觀塘線

收
horizon 中 230
laat guardian 150
tg neik1999

收：

人中零 中文 $200
人中極 中文 $200
kingdom heart 1.5 +2.5 英文 $250

放看門狗2
$200
屯元天交收
Tg:wckmilk

人中零250都未必有

屯元天交收

TG:

收
鐵拳7 中文 $250
人中極 中文 $200

地鐵港島線交收

Tg: ksuka11

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
160
最好觀塘線

放 Uncharted The Lost Legacy, 冇code, $200,葵芳葵興交收

Tg:hehehaha369

收奥丁領域 中文版 $100

tg: travis333

放

HORIZON $250
BF1 中文 $200
高達 中文 連CODE $ 350

放PS4 500GB版 厚機版
有單有盒 $1600
放人中之龍6 $150
海賊無雙繁中版 $250

最好一set過買 全套$1800

港島沿線交收

歡迎議價！

賣
gta v $230

放

GTA V $250
Mass Effect Andromeda $200
Lego The Hobbit $80
Lego Marvel Super Heros $80
全新 戰場女武神Remaster $150

荃灣線

收
仁王2隻 連code $200 一隻
無雙大蛇2 ultimate $150

收
越南大戰3 $40
植物大戰殭屍2 $80
大富翁$80
其他單機雙人game

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

收
機戰v 中文 $300

放Farpoint連槍 750

放PSVR + Camera + Move*2 + Farpoint +槍 4000

Farpoint中文版，全部行貨保養有單有盒，購於2017年8月13日，只用過3次

放
FIFA 17 $100
gundam versus 中文連CODE $280

觀塘線交收

放
Bf1 $170
荃灣綫/觀塘
Tg: JL123456

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
Gundam versus中文250連code
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

Gundam 250中文連code, 個價夠竟可以有幾賤

上面仲有條友放350

far point連槍仲放得貴過原價

收

Titanfall 2 $120

call of duty infinite warfare $100

the evil within $90

TG: Phoenix663

放人中極 中文 $200

推上黎

放 人中極 中文 $200
收 人中零 中文 $270

收
G gen 中文300
機戰V 中文300
勇者鬥惡龍
無雙

可議
意tg:

急放，屋企唔掂

仁王 $170 冇code 個盒面有個位少少爛左
persona 5 $200
rise of the tomb raider 英文版 20週年盒版 $150
fifa 17 $50
dark souls 3 $150

全包 $700
綠色交收

telegram: frantelegram1995

另加放 ： dishonored 2 $190
batman arkham knight $130

水魚既野, 原者上釣

放

HORIZON 中文$250 或換中文NIER AUTOMATA
BF1 中文 $200

[/quote]

放uncharted lost legacy 220
fifa17 100
全要300
tg benhck

放 Fifa 17 100
2K 17 100

人中之龍6 180
Call of Duty Black Ops 3 100
BF1 180

全收600

港島優先 其他另議

放

Horizon + Drive club bundle

$300 （可議）

港島線/互夾

Tg: pangps4

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
機戰V中文 300
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150
星海5 hold
機戰OG(日) $150
荃灣-葵芳/平郵

放全新黑色手製280 粉嶺交收
tg：talle0808

放
人中6 200

收
Uncharted lost legacy 200
火影 150

放
Hori tac4 $600
Battlefield 1 $150

放watch dogs 2 $200
屯元天交收
Tg:wckmilk

放

gundam versus 日限版 無code $250

收
PS4
人中龍 極(中文）
人中龍 0 （中文）
winning post 2017
有意 PM,Thx

放uncharted collection
$180

比d誠意好冇，人地中文版有code $250

收

戰國無雙真田丸 $220

TG:

又係你條柒頭
明買明賣關你撚事咩

放全新星海5 150
@weigl

Sor啱啱冇追post
100-120啦

我日限版啊
我先唔明點解會有人接受到中文版

收
越南大戰3 $40
植物大戰殭屍2 $100
其他單機雙人game

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

賣
數碼暴龍next order中文$200
Battlefield 1 中文$150
西鐵線 紅色線交收

放
Until Dawn 中文 $100

收
女神異聞錄5 中文 $250
The last guardian 中文 $160
人中龍維新 $100

Tg:

放
Horizon 250
人中6 200
Starwar 100

放
鐵拳7 $260

港島線

tg:

放
gundam versus 繁中 冇code 220
battlefield 1 130
telegram: luisgarciaaa
藍線/互夾

放
gundam versus 日版有code 250
ghost reacon 200

放 Nier Auotmation 中文版 HK$280
Desu Ex : Mankind Divided 英文版 HK$80

中環至太子地鐵站交收, 有意請tg

gundam versus 繁中 冇code 220
呢個星期有機會穿200嗎??

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

狗也不屌

放

Horizon + Drive club bundle

$280 （可議）

港島線/互夾

Tg: pangps4

收無夜國度 中文版 $ 230

呢個post 真係好好睇

二手貴過原價既有，宇宙最賤價收game既又有
反而正正常既應該trade哂冇哂post

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
機戰V中文 300
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150
機戰OG(日) $150
荃灣-葵芳/平郵

最好笑就係神秘小三角成日衝出後柒

放:
FF15 中文版 無code $200
黃大仙/九龍塘/鑽石山/沙田/火炭交收

收
OVERCOOKED 120
EDF4.1 120

葵芳旺角

收
越南大戰3 40可議 唔知價
植物大戰殭屍2 $110
其他單機雙人game

Mtr 荃灣至堅尼地城 （經東涌線）

放
injuctice 2 $300

收ps4街霸 $100
tg vennt44

馬鞍山線交收

放nba2k17 $100
watch dogs 2 $160

港島線/將軍澳線交收

tg: lihkg2k

我最唔明點解有人因為隻game玩過一兩次就放都可以當理由想放高d價

放
Uncharted Lost Legacy 齊code 220
Battlefield 1 中英文版 150
Horizon Zero Dawn 220
NBA2K17 100

收
Uncharted 1-3 Collection
Uncharted 4
請出價

隻game比佢開過光

我用 uncharted 4 換 Uncharted lost legacy
有意留contract

放
horizon 230
2k17 100

放
Uncharted 4 $180

放
witcher3 年度版 $230 中英合版

收
Horizon Zero Dawn $230

限粉嶺3/9/2017交收

收
rise of the tomb raider $200

觀塘線 tg:awlnka

放bio7 $200

收
Titan fall 2 $150
刺客大革命 $100
Dark soul $160

屯門/北角/太子交收

99%新

收:
女神異聞錄5 中文版 $280
Horzion HK$230
Gundam VS HK$220

Tg:

出到黎個盒唔係99%新 每1% -$2

啲%到底點計

放
Uncharted collection $200

Tg:

$200 有冇人要？
TG:Wai70

放PS4

FIFA17 $120
one piece burning blood $200
MAFIA III $150

[]收persona 5 $250
uncharted the lost legacy $200

收

GTA 5 $220
羅拉20週年 $210
人中之龍 0 $250
人中之龍 極 $200

全中文版

九龍灣-寶林站

are you serious ??

放
Dark souls3 年度版 $260
Gundam breaker 3 $180
Bio7 $250 連書，iphone7 case , code未用
tg:

貴到... 好後悔之前做實體$99 一隻全新冇買一打尼炒

horizon 已留起
謝謝

放jstar討鬼2中文版各180
另收horizon 230
可換

放

街霸5 $300

要的話留TG, THKS

放fifa17 $100
東鐵或綠色線交收

收

女神異聞錄 中文 280
blood borne the old hunter eddition 160

觀塘線 tg:pandaonce

Uncharted collection 想換one piece burning blood
可加錢換 加幾多再講
有意留tg

放 Fifa 17 100
2K 17 100

人中之龍6 180
BF1 180

全收520

港島優先 其他另議

放 FIFA 17 $100
荃灣/屯天元 交收

放fifa17
$100
觀塘黃大仙交收

樓上放200， 你識唔識規矩架

放
Fifa 17 $100
Last of us remastered $150
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

唔怪得你唔自己留TG

放數碼暴龍 網絡偵探 180$ 無code

收one piece burning blood 中文版
$150

Pish

英文版

收 無雙大蛇2 ultimate 中文版 $150

250 都未必有人收啦，300 留返黎掛露台趕雀仔啦

收

GTA 5 $220
羅拉20週年 $210
人中之龍 0 $250
人中之龍 極 $200

全中文版

九龍塘-寶林站

放PS4

FIFA17 $100
one piece burning blood 中文版 $150
MAFIA III 中文版 $100

放

數碼暴龍next order $240

東鐵/馬鐵線交收 佳

放機戰V 中文版 code已用

300

放人中之龍6 $150
FIFA 17 $80

觀塘交收

已hold

100就差唔多
特價都做過幾次啦

收

Gta $200
人中0 $250
人中極 $180
刀劍 虛空 $180
刀劍x加速 $250

全要中文版
屯門碼頭-紅磡
黃埔-太子

放
Call of duty infinite warfare
有code 中文。$150

放

人中之龍6 繁體中文板
$150

西鐵線交收

tg: gardencity

全新中文版而家幾錢？

放
ghost reacon 200
gta5 200
gundam versus 240

賣gta v $230

mk/西鐵綫

放仁王 200
聽日或者後日中午東鐵線
tg goodhappybilly

二手遊戲區賣全新遊戲

放: bloodborne old hunter 180
until dawn 120
street fighter V 220
dark soul 3 220

telegram

放
人中6 180
Starwar 80

收兩隻減20

收GTA 5 $220

放 witcher 3 $220
Division $180

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150
機戰OG(日) $150
荃灣-葵芳/平郵

日版機戰V有CODE
300$

港島線交收
WTS APP 69073393

放
Uncharted The Lost Legacy $200
Uncharted 4 $180

放
Fifa15 30 fifa 16 50
Division 50
One piece burning blood 200
戰國無雙4-2 250
2k17 kobe edition 150(得返紙盒同手掣貼)
古惑狼250
Gundam Venus繁中有code250
可議
屯元天交收

Tg:Yolof1boy

放
人中之龍 6 180
Watchdogs 1 80
Assassins Creed: Black Flag 80
火影忍者 終極風暴4 200

全部中文版

賣gta v $230

最快今晚mk/西鐵綫

放機戰v 中文$350
@ttzho

放
Call of duty infinite warfare
中文 $100

賣：gundam versus 日連code $220
Dark soul 3 中 $200

油塘-調景嶺交收

收Fifa 17 $50

放fifa17 $100 屯天元交收

有無人放 winning post8 2017?

50會唔會出手太低。。。

我出80
有意tg

放
Fifa 17 $100
Nba 2k17 $100

兩隻要曬$180
有意留contact

收gta5 中文 $220
九龍灣至大埔鐵路沿線
tg: MC_Ts

收Lego Harry Potter $150
TG: tom2017
荃灣綫 東鐵綫 馬鐵

屌你老母啦你答就答，隻game又唔撚係我放

收
Titan fall 2 $150
刺客大革命 $100
Dark soul 3 $160

屯門/北角/太子交收

bloodborne old hunter唔見左盒會唔會有人收

Around $350 應該買到全新中文版

收sleeping dog中文
150留tg

睇你 幾錢放

$100幫你收左佢

放 Fifa 17 $80
元天交收
TG: LeeHHM

Fifa 15 $ 30
NBA 2k15 $30

TG:

收

GTA 5 中文版------$200

最好西鐵沿線

TG:

你中文版定美版先

中文版就349 美版就148-168到就有隻

放GUNGAM VERSUS 中文版 (No code)
$250

(地鐵港島線/旺角附近交收)
TG: jackieto7

放
gundam versus 220（日版有code)
gta5 220
ghost reacon 200
全要600

貼錢我要

放
bio 7 200
人中6 180

紅藍線

放 lego marvel avengers 100

港島線觀塘線將軍澳線交收

放uncharted the lost legacy中文有code$220
有意tg:davechoi

gravity rush 1 我都搵左好耐，都搵唔到呢啲假，最後趁PSN 半價買左，

見你又唔覆 約時間地點又九唔搭八
已經覺得有d唔對路
最後confirm多次仲要唔撚覆
轉個頭又出post原來想加價放game
屌你唔交收咪算 又唔撚講聲
唔洗預時間出黎咩

所以我冇出黎交收
大家評下理
我錯我認衰仔

放
Outlast 200
主要荃灣站交收/其他地方另議

收

PS4 NIER 中文 無CODE也OK

$260

G持你決定
放飛機仲要唔通知
依啲真係大仆街嚟

呢個半價好似做第2次
無第2隻game想買

醒目既緊係等佢再免。。

收
龍珠xv2 中文250
盡量想荃灣線/ 西鐵線交收

放fifa17
$90
觀塘黃大仙交收

賣
巫師3 年度版 $240
旺角/西鐵

放
Dark soul 3 年度版 $270

放
Just dance 2017 gold edition 150$
Gundam verus 連code 300$
人中0 日 80$
人中6 200$

放：
巫師3 普通版 $150

問定先
有冇巴打想收隻全新destiny 2?
我fd幫我訂左隻，我自己又訂左
可以平出面$20-40

放uncharted the lost legacy中文有code$200
有意tg:davechoi

放
nier中文 $300
屯天元交收-$20

放
三合一(地平線+driveclub+ratchet&clank)
HKD350

人中之龍6生命詩篇(全新無玩過)
HKD200

平日交收要夜晚九點後，東涌線/西鐵線

賣
witcher 3 中文年度 $240
ghost recon 中文限定版 連地圖 連cd $220

收

人中之龍 極 中文版 $190

tg: @Yukikaze1312

地鐵紅藍線 交收

放
driveclub冇盒 100

收
龍珠xv2中文連code 250

東鐵線 大埔優先

放

uncharted 4 $160

旺角至黃大仙線

放

Fifa 15 $ 30
NBA 2k15 $30

TG:

放Fifa 16 $50
Fifa 17 $100
Watchdog英文版 $80

屯元天交收優先
TG:

放ff 15 中文版$250
換ds3 年度版

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
150
最好觀塘線

放horizon zero dawn + drive club bundle
$290

tg: maleconnie

收dj max $320
有意tg:davechoi

有啲傻鳩臨交收前一兩粒鐘又突然話唔收
講撚晒Sorry扮受害者
慌死唔係揾到另外一個賣家平十蚊廿蚊咩

喂大佬啊
當你一個月平均都揾萬幾蚊啦
差嗰少少錢洗死咩

十蚊廿蚊都計住計住
真係好撚折墮

放
witcher3 年度版 $230 中英合版

收
Horizon Zero Dawn $230

限粉嶺交收

收Prey 200 亞中英版
東鐵線/荃灣線交收

放
Minecraft $120
Hitman 鐵盒 $200
Mafia 中文 $100

]放
Minecraft $120
Hitman 鐵盒 $200
Mafia 中文 $100
黑色手制連盒 $220

打機的，好多還是小朋友！
所以都唔撚明白尊首誠諾，喺幾噉重要！
10蚊，20蚊對他們來講，可能好多啦！

收Horizon:Zero Dawn中文版
$220

東鐵線交收
Tg: mhpantera

柒頭 神秘小三角 表示： 平30蚊走數是人知常情

再欣賞多次條柒頭既出位言論
投身左社會都咁

收
跪求白色情人節$200

放
伊蘇8$300 /可換尼爾

以上為中文
上水粉嶺交收

放fifa17 $100
屯門交收

放
Fifa17 $100

收:
魔女與百騎兵revival 100
Gravity rush1 100
仲有其他舊game都可以睇下

Game換Game/放:
FF15(日英) $140
DQ hero 1
Witcher 3 $150

荃灣-葵芳/平郵

放
Uncharted the nathan drake collection
100
watch dogs 80
imfamous second son 100
bladestorm 百年戰爭 100
destiny 80
driveclub 50
trials fusion 50
devil may cry 4 special Edition 50
gumdam breaker 3 150
bloodborne 120
farcry 120
wolfenstein the new order 100
wolfenstein the old blood 50
battlefield 1 200
call of duty ghosts 50
call of duty advanced warfare 80
the order 1886 80
地球防衛軍4.1 150

極新
Horizon zero dawn 200
uncharted 4 180

有單冇盒ps4 pro
連2個手制
2500

成set 4200

要Horizon zero dawn，想問係咪中文版？係既話可以tg我

收
真三國無雙7猛將傳 中文版 180
西/南港島線優先

收
Titan fall 2 $150
刺客大革命 $100

屯門/北角/太子交收

放
人中之龍 6 180
Watchdogs 1 80
Assassins Creed: Black Flag 80

全部中文版

賣得貴後果

放fifa17$100
屯門交收

放
仁王 200
NBA 2K17 100
NBA 2K16 30
植物大戰疆屍：花園戰爭2 100
Ghost Recon 150
人中龍 150
Rush of Blood VR 100

屯門交易

賣
人中之龍6 180
巫師 年度版 250
Fifa 17 120

沙田交收

Tg:hihi_lover

[quote]放
Uncharted the nathan drake collection
100
watch dogs 80
imfamous second son 100
bladestorm 百年戰爭 100
destiny 80
driveclub 50
trials fusion 50
devil may cry 4 special Edition 50
gumdam breaker 3 150
bloodborne 120
farcry 120
wolfenstein the new order 100
wolfenstein the old blood 50
battlefield 1 200
call of duty ghosts 50
call of duty advanced warfare 80
the order 1886 80
地球防衛軍4.1 150

極新
Horizon zero dawn 200
uncharted 4 180

有單冇盒ps4 pro
連2個手制
2500

成set 4200

想要edf同uncharted

放

Beyond two souls & heavy rain 合集 $220
Watchdogs 2 $220
人中之龍極 中文 $220

賣得貴
呢個世界不嬲都自由定價
依家係講緊誠信同尊重

洗唔洗由下個post開始
#1都列明每隻Game既價錢啊?

痴撚線嘅都
賣得貴咪咪撚買囉
例牌要俾你放飛機？

就係多得你呢啲賤人訂完枱唔要，出去外國訂完房唔要
奉鳩旨咁，有時仲要連通知都無聲
整鳩臭晒香港人個朵

no show 狗仲可以聲大夾惡, 見一個block一個

想要dmc

點解依家d人多幾十蚊就放飛機
最近買野有d人都話你貴幾十我就推左條友
我即屌 傾好曬貴多幾十就推左人

想要bloodborne thx

減價

建議整埋個block list show埋會員篇號，等班友消失

賣Fifa 17 $100
屯天元

徵
gv 中文
有code $230
無code $200

旺角或九龍塘交收

收
PS4
人中龍 極(中文）
人中龍 0 （中文）
winning post 2017
Thx

我想見証穿200既時刻

收真田丸 中文

放
horizon 中英版 230$
2k17 70$
fifa 2017 80$

收winning post 8 2017

觀塘線交收

賣
Ghost recon 中文限定版 $200 連地圖 cd
可換game
有意tg

放battlefield1 中文 150 紅色線 荃灣西交收

另賣
勇者鬥惡龍11 日文 連初回特典版 $320

500？

1000？

點樣Contact你啊師兄 ?

放
日版 gundam versus digital
有肥仔，熾熱同巴巴天狼
仲有1380yen
可以買兩架dlc
$300

收人中0 中文 $270

放
日英版 NieR Automata 240

收overcooked 140

屯元天西交收

ching check?

dq11 某鋪頭fb回收價都收360

Push

收
人中之龍 極 $200
人中之龍 0 $240
全中文

smilemorelihkg@gmail.com

好耐之前舊燈曾經有過

真係？ 多謝巴打 有冇名

搵到了thanks

想收uncharted 4中文 $120
drive club $100 (無盒$60)

@siu_felix

放奧丁領域 中文版 130
屯門區交收

放Uncharted the lost legacy
Code未用

$210

最好佐敦附近交收

收 街霸5 100
可議，唔知價

放
Minecraft $110
Mafia 中文 $90

太子至鑽石山/紅磡 郵寄最好

想要driveclub, horizon
點聯絡？

放伊蘇8中文300 大圍交收

賣
勇者鬥惡龍 11 行貨日文 連初回特典code

$400

放
battlefield 1. $180
GTA V $220
Ghost recon wildlands 中文限定版 $200
地點互就

放
Uncharted Lost Legacy 全部code齊 $220
觀塘線交收
Tg

放三國無雙 英傑傅 中文版 145hkd
Telegram, hilton2

收魔女百騎兵2中 200
奧丁中 100

second son 而家唔係PS PLUS免費緊咩?

唔知價同上面放 300 既巴打 duel 嘛

收Prey 200
荃灣東鐵交收

收戰國無雙真田丸 中文版 $300

收
Titanfall 2 $160

call of duty infinite warfare $100

The Evil Within $90

綠/藍/紫線交收

TG: Phoenix663

收
Overcooked

Tg: klsyan

duel 定 deal呀？
duel 你叫佢地隻抽呀？

收overcooked 150

屯元天西交收

放
gundam versus 繁中 有code $280
GTA v $230
數碼暴龍 網絡偵探 $200
龍珠xv $150
J star victory vs+ $150
Mighty no.9 $150

馬鞍山/觀塘線交收

信和全新168 有code

荃灣148全新

放hitman
Tg nevergiveup17

1000放唔放

$1200放比我 求比個機會

竟然咁平

點解人中0 二手價仲可以企到280咁硬

$我出1400 我搵左隻game好耐

GTA仲硬

係咪要

(放)
方舟 生存進化(ark)
$300 港島線交收
Tg:kniferwai

50蚊我收

Tg: pangps4

放

蒼藍革命之女武神 中文 $200

Dark Souls 3 年度版 $270

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

100我要

Tg:ram8gb

好game係硬d架啦

收

戰國無雙真田丸 中文版 $300

gravity rush 中文版 $100

放fifa17 $100

放fifa17
$80
觀塘黃大仙交收

賣
勇者鬥惡龍11 日行 連初回特典code $380

收戰國無雙真田丸

你老母1Q幾錢?

10蚊放俾你，長洲交收

係咪真係有咁多人連標題唔識睇 定係唔識中文字

幾隻過街老鼠 收皮啦

收gumdam $200
地點就你交收

想$200 收你隻gundam

收 OG 月之民 中文版 150

TG: @MeterRay

放fifa17 $90

KEEP住隻GAME做家傳之寶吧啦
係你明知規距都要入嚟搞亂檔嘅威水證明嚟嘅
NEVERGIVEUP

收last of us $100
討鬼傳2 $140 要兩隻

放 Fifa 17 100
2K 17 100

人中之龍6 180
BF1 180

全收500

港島優先

唔止，人中0 已經唔再出，即係話想買一手都唔再有，要玩得返二手，而有唔少比fans 留黎儲唔放，所以僧多粥少冇辦法

放
人中之龍 6 180

中文版

收人中之龍 0 250
荃灣線交收

收 星海 中文版 90
鐵拳7 250

Telegram : kh34d

東鐵綫 可議

放 ghost recon $200
gundam verus 日限 $300
元朗 天水圍 交收

收
機戰V $300 中文

馬鐵沿線交收

放pes17
$90

放
全新一手無開過 Uncharted The Nathan Drake collection 1-3 中英合集
150
綠色線

收overcooked 140
港島線交收留TG

收
戰國無雙4-2 中文 170

Tg:

放
horizon 中英版 230$

2k17 70$
fifa 2017 80$

收winning post 8 2017
350$

觀塘線交收

放 Ghost Recon wildlands $220

收

Gta $200
人中0 $250
刀劍 虛空 $180
刀劍x加速 $250

全要中文版
屯門碼頭-紅磡
黃埔-太子

我想問尼爾咩價位

放：
horizon zero dawn 中英版 HKD 230

tg:

放
Gundam Versus 中文版
有code $250

Drive club limited edition 中英文合版
全新有code $130

屯元天

中文$300↑↓

sorry打漏左
$220